朗屏西鐵站橋即時！！

咩事

點睇呀大佬

支持韓國瑜

再細D D 字

反送中留言板 香港人加油留言板

Push

兄弟小心,藍絲打人狗會放

pish!

深藍地頭 萬事小心

唔好硬碰呀 有咩唱聖詩

push

朗屏係鄺仔地頭

現場好廢老藍絲

朗屏係鄺俊宇地頭

好多阿叔 廢老 圍觀 我企十分鐘未見有沖突

毛啦啦做乜係新界搞

小心呀咁多位
元朗深藍地區黎

廢佬團

已到現場

保護自己唔好蝕章

現場既兄弟有咩事記得開cam

如果有人搞事傷害你地，有相有片一定追究到底
禍必及家人

鄺仔已到場支援

小心，呢場運動最想後生仔死嘅就係果班住公屋食綜援攬住件支那雞日日坐响茶餐廳睇電視嘅廢中廢老。

隔離兩棟樓就係黃偉賢既辦事處 有事就跑過去搵人

好波
呢個模式可以多區咁做
遍地開花

推

幫手推大家

右邊果個係莊展銘? 民建聯力棒果個社區幹事?

記住開住video模式
保障自己

黃偉賢都喺度

完全講中哂
偏偏哩班死剷好長命

多d人黎幫手，現場廢老太多

認住呢兩件垃圾
好L多廢中廢老

黎緊支援

推推推

召集屯元天巴打去

民建聯

好大塊牌寫住建制是垃圾

咩活動 好似冇聽人話搞

記得雨革收皮後嘅口號
深入社區 深耕細作
今次一連串抗爭後之後即刻識做社區工作

香港人又進化了

後生嗰陣就批鬥老豆老母，老左就批鬥後生仔

下年一定要趕走梁志祥

睇住呀
個梁XX黑底架

推 大家加油

咪郁手 班廢老好易死

好似自發 鄘神話3點開始到而家

鄺仔話學生3點開站，跟住民建聯係隔離開站攻擊學生

唔知 我都係經過支持下

大家小心 現場好多死廢老

朗屏都好多廢老

警察唔會幫我哋 大家要小心 保護自己

係 妹吓妹吓咁

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合

現場一班廢老輪住屌學生

遍地開花

元朗廣場行緊過黎

右邊果個係莊展銘, 民建聯力棒果個社區幹事

等我 巴打 黎緊

快閃
佔領
衝
記者前讀宣言

進化得好快，唔知講咩好

鄺囝已到

屌你幾時到九龍區搞，平時次次遊行都要過港島

住附近可以換籃衫出去無咁顯眼

言已留！好多人影住！

建制狗喺隔離 唔好幫錯佢哋簽名

d黑警有冇咩搞事

佢癡撚線架雖然唔鍾意白鴿黨 但不可以唔佩服鄺神

朗屏兩個選區俾民主黨黃偉賢同鄺神大比數贏左三屆
咁都好屌

支持

班廢老最撚鐘意非禮
自己小心
唔好硬碰
強姦班狗都唔會捉

冇屌 覺得好多廢老啫

朗屏後生仔呢
幫手屌鳩班廢老啦
班廢老一多人你估唔粒水呀
佢地都係glory hunter

冇事依家都好和平

睇到啲犬叫企係隔離既學生妹走，又唔見叫啲廢老唔好圍觀

尤其絲
一定要搵人保護自己

泛民榜樣

啱啱搭到去元朗
咁啱經過落車黎留個名

唱聖詩

鄺仔地頭應該ok，大家小心

民建聯都開始擺街站

白簡迪係咪痴撚線

係正佢主場

鄺神

開始打保皇黨，打到區議會立法會

九龍撚好想出街做野呀

白簡迪點解

有份寫

覆蓋面大掛

負錯皮

發夢係九龍搞就真係隨時支援

幾時發夢搞廣東道

屌佢老母死黑警趕廢老又唔見咁上心

而家收工過緊尼
咩出口？

無限體力

廢老節節敗退

宜家天水圍都有建制派廣播緊

建制派司徒駿廣播話琴晚啲人係暴徒

屯元天巴打出動！！！！

九龍區一呼百應

新界西撚gogogo!

朗屏西鐵出天橋

泥緊

民意逆轉嚟啦

區區都有一塊就好了

B

人一少d狗又會發作

要唔要人!?

藍絲人數

學生

元朗手足出去撐場啦

b出口 要人唔該

可唔可以搭程西鐵一個站幫拖， 啱啱行過天耀巴士站同屏欣路口， 保皇狗開哂壇作法唱話用選票踢走暴徒

法國都係搞香榭麗舍大道

旅遊區

打游擊，做得好！

好多手足係到 唔怕班保皇狗

遮樣plzzz

食完飯即刻出

集思廣益，暑假有咩活動可以做？

到左

係囉 換件衫洗個面出去行下先

港島撚出緊黎！！

推 元朗手足幫幫手！！

你要唔要抹下個鏡頭

B2

黎緊

要自發組織喇依家 加油

如果夠人就巡迴西鐵線？

唔洗啦屯元天就出去幫拖啦

加油

電話太廢 但又想話你地知 sorry

已到

鄺簡迪

屋企樓下 依家落黎

元朗巴打推

法國國家隊世界杯冠軍中場KANTE (簡迪)，黑人球員

出名以跑動範圍大，波到人到見稱

白簡迪即係話鄺仔都係走動範圍好大，邊度需要佢佢總會出現

見到好多單丁既巴絲打 企係一邊

而家咩情況 元朗過緊黎

黎緊！！

我覺得旺角/尖咀最多人

繼續圍堵天橋

諗清楚先做啲乜!

— 想出黎洩憤，鬧爆班垃圾 ok 的 記緊小心

— 想出黎拉籠中間選票，就要識做形象工程，千祈唔好動粗，有咁禮貌得咁禮貌

遍地開花, 高登做得好

廢老多
但支持學生嘅更多

高登?

佢錯 其實係babykingdom

應該香討先岩

頭先有人鬧班學生垃圾 比警犬叫走左

班學生一齊祝佢身體健康

勿相認

我與你硬碰

九半先放工，未完實過去！

鄺囝鄺囝鄺囝

我盡快過尼，巴士開快啲呀
同埋在場嘅人都要小心

你唔係覺得係連登仔呀嘛？
成班都係鍵戰
今次行動淨係識up冇一個有落手參與

有無咁快

高登？

好悽美

小心，班廢老有免死金牌，佢打你佢唔使拉，你打佢會即扮死
另外小心黑勢力，佢哋喺星期日個撐警遊行已經出返嚟

你漏左講香土同U旺

仲要唔要人，西鐵番緊屯門，8點到達

企咗40分鐘

剛好經過

仲有香討同bk

新界都係香港一部分囉
元朗天水圍呢d圍村廢老多既地方先更要做多d文宣同佢地打輿論戰

食晒負皮！！正

九龍巴打有無巴打圍威喂

黎緊呀 唔使驚啲廢老，重覆佢講既野就得

好多廢老爆曬粗

大埔都好多藍絲街站

快黎 需要人

係 朗屏開始其實都好合理
鄺仔地頭 可以搞好第一個
之後再喺其他區做

無限行動力

唔好出樣

有心就支持 鄺仔同z地頭 無人會攪佢地

現場好多中佬“廢老” 其實都係佢地既支持者黎

開花

已到，頭先發夢
好似大叫林奠下台

元朗人加油!!!!!!!!!

佢地頭
利申：全家都投佢

佢平時都成日喺呢個位擺站

對唔字

收工黎

咁夠薑搞元屯天

立埸姐姐會唔會到?

快啲到朗屏幫手

都無咩事 成班街坊睇住鄺仔大咁制

在場都係支持者

反而狗仲多

番緊去
係朗屏大
廢老食屎啦

偶有廢老叫罵
冇學生理佢地
有鄺仔係度大致安全
經過既朋友都可以埋黎支持下

小心廢老打人
黑警唔會拉佢地 幫撚住

希望立場姐姐到

鄺囝有種妖魔退散既感覺

比大陸狗睇下發生咩事

著左藍色衫
驚唔驚比人點錯相

鄺仔主場都搞

屌你講到見到鬼就驅鬼咁

小心廢老
最好有人偷偷拍佢地
萬一佢地郁手都可以做證據

世代之爭

希望立場姐姐休息下

天耀都有民賤聯街站

不妨蒙一點

幾個廢佬大叫暴徒

絲打們小心！

新界西率先開戰

由18歲開始就投俾鄺仔

佢真係好做得嘢

而家咩環境，仲有無危險

冇危險，但要人
太多公屋太多廢老

咁搵立埸阿哥去用生命報導

鄺仔有冇訓過教

屌平時係附近返工 今日放假 好嬲！！

快啲嚟喇

人多到聽唔到佢講野

朗屏b2出口，push

冇
但絕對可以黎支持

朗屏係鄺神地頭

搞左區議會先
上屆天耀差D贏到...

搵人播警察打人啲片
難得啲鄉里咁齊人

班友都已經冇獨立思考 叉左一半腳落去

TG group如下 :
請各位有興趣入分區group既朋友搵以下分區admin申請

總台TG：

中西區：
@totallynotparanoid

灣仔：
@artytc

東區：
@jfthjbnjk

南區：
@mak_tszwun

油尖旺：
@oooooobb

深水埗：
@JeffreySin

九龍城：
@alec62

黃大仙：
@FforEverrrr

觀塘：
@pikapikapikachupi

荃灣：
@sh_hkc

屯門：
@TMgps

元朗：
@LeonSiu97

北區：
@yoy_h

大埔：
@edojamie

西貢：
@chanchanchanmo

沙田：
@superman9191

葵青：
@Passermoon

離島：

文宣:
@u998397

FACEBOOK PAGE小組:
@ghosthunterkills

好似已經有唔少飲品

原來有人開左post，我心急冇睇清楚又開多個

唔需要買水 已經好多街坊買左

應該50至60年青人在場
數名警犬

pish

連登仔不嬲網上就兇狠

頭先行過，有個黑衫靚女喊，做咩事
btw鄺，神，好，波

d相唔好出樣,保護返佢哋。

黎緊！ 利申早幾日見d學生比廢老打好嬲

咁推，俾元朗巴打見到

要唔要人？

又搶光環 明明就babykingdom搞既活動

出緊黎

啱呀 正一廢青

藍絲狗一出聲 成班手足一齊屌9佢

真係無需再買野飲 街坊比既野飲多到鄺仔要叫黎支持既人幫手飲

呢批狗懶哂nice咁
應該冇咩大礙

鄺囝直播緊

ok

再浪漫d

忍撚咗呢個14k黑社會議員好撚耐

落去唱聖詩

收工黎緊

過緊去

革命開始了

連登始終都係藍絲多

利伸： 譴責暴徒！ 諸葛星隕 穆武蒙冤！

終於演變到十八地區戰

民賤聯既人開始話鄺仔推學生去暴動

大家加油

咁近西鐵站玩查袋會俾人反包圍

呢啲冚家拎根本精神分裂
當年佢或佢父母因為怕共產黨先走嚟香港
而家走去支持共產黨

光復香港 時代革命

等我啊，衝緊去簽

買埋個口罩就㴝幫手屌9廢老！

重需要人？

辛苦晒
等九龍區一定嚟支持

咁都暴動... 就黎著黑衫既後生仔係條街行都係暴動了

好撚安全 大家出黎啦，係正朗屏站出口天橋 行都唔使行

香港人加油!

合法活動，唔洗擔心

支持 加油
觀塘區呢邊已經冇得救 尤其是油塘

過緊黎

人數越來越多自己人，藍絲區廢老返曬屋企食屎

鄺神勁撚過kante，成個香港周圍走

點解咁多廢中廢老

唔需要帶口罩啦 得你一個帶會好顯眼

元朗有鄺仔同朱西

新界西的犬隻無野做？

班暴徒讓路畀人行
好恐怖

老屋邨

會唔會誇咗少少

好勇

就到

佢到底有幾件白T

都話左大西北高質架啦！

正推

夠水嗎？

萬事小心

朗屏始終係鄺仔同黃偉賢主場
越多人放工基本上越多自己人

應該成個衣櫃都係

有冇記者去左？

朗屏都好多後生 無你覺得咁藍

太多

朱凱迪辦事處係咪都係近朗屏

黎緊！

PUSH

天水圍天祐苑都有建制街站隊塊簽名板比廢老簽名

請泛民主派全體總動員 開街站支持學生
咁樣唔單只救到學生 仲可以保住遲下選舉

係, 仲借左人同物資出黎

朗屏橋底有佢個 「聚腳點」，好似話非official office
好近西鐵站

朱西其實喺錦田
過朗屏要半粒鐘
不過搵埋佢冇壞

咪係囉.
天橋近元朗馬路果邊勁多00後
係去到村屋果邊先廢老

宜家?

都唔算廢 有唔少都支持白鴿

比起盲投保皇 已經差好遠了

直頭呢度係全元朗最黃
你地鄉下佬地頭就真係要吹雞

你班友洗唔洗咁快手

唔洗休息

大西北！啪啪啪！大西北！啪啪啪！

幫推，B2出口

現場

敵寡我眾

有狗隻影途人相

加油💪

唔想再見到佢

天水圍天耀邨
梁志祥地頭

唔關事 廢老都係投建制
不過兩位現任議員都真係做實事果種人 一個連贏三屆 一個由區議會成立贏到而家

小心，比人影左

嚟緊！

屏山開始直落天水就藍撚到仆街

朱迪仲借左人同物資出黎

朗屏一向白鴿票倉嚟
咁多年好似無失守過

驚閪
我地大西北窮撚無野可輸！

因為佢地驚比人批，所以批人先

民建聯收曬聲

比藍絲打 一定要還拖

合理懷疑佢識瞬移

行過去簽番個反送中先啦

讚成，一定要爭取民意，俾班建制睇下民意係向我地呢邊

你去果度 警黑合作一定反cup你

想係朗屏搞學生真係發神經

其實鄺仔對手真係有膽量
明明已經係比人放係炮灰區
都搵咁多野去搞

佢打條閪咩 走左黎屌就識

鄺仔未黎之前年年都係陳兆基條垃圾

我路過怕咩俾人影

朗屏鄺仔訓係到都贏
班民建聯開幾多街站都無用

開名

好多街坊經過都屌果兩隻畜牲老母

有個爸爸拖住兩個細佬到最無恥面前，同個女講呢d係衰人

有d甚至係自己游水落黎 依家都支持支共 cls
識有幾隻

去扮簽，之後成份拎走有冇得諗
發夢諗到

所以之前收工見到天水圍西鐵站出口有班後生仔女響度派反送中傳單真係好勇好犀利

鄺仔喺呢區做地區工作上位
是但搵個垃圾空降就想贏？
人唔笑警都吠

出左金鐘

扮簽 然後點支煙 唔小心燒著左

發夢佔領觀塘工業區有冇得唸

係 佢同另外一位幫居民做好撚多嘢
又幫手做回收 又搞吓活動俾街坊

係丫 天祐門口

搭緊的士黎 頂住

天盛仲要大大座狗竇射住

大西北係絕對比大家想像中黃得多！
大西北！很黃！很暴力！

黎緊 頂住

呢個好似係民建聯唔係狗隻

莊展銘
佢老豆都係議員嚟，今年藍營似想送佢入議會

呢啲人會出嚟選，想唔識佢都唔得

西鐵中 想點搞

莊展銘唔係想攻鳳翔麥業成咩

天慈係咪要人？

佢地仲係響C出
行唔夠十分鐘就到狗屋
好勇，好多謝佢地

無意義

B2出口，去到問下佢地？

民建聯係朗屏站拍烏蠅

仲要唔要人 收緊工返嚟

上一次差兩千幾票架咋

唔好咁老定呀

講得簡潔有力
正是這一堆準備中風死嘅廢老

呢條莊展銘 應該係會選鳳翔選區

有分別？
利申私怨撚

天水圍係本土派票倉

驕兵必敗，要小心保送鄺仔入議會

屯門好似都要人

但區議會唔樂觀

天水圍西鐵都有梁志祥啲人譴責示威者同搞簽名

18區日日搞，搞足一個月好冇

小心啲廢老
有咩事就屌走佢
唔好掂到佢
班仆街唔死就非禮人
無啦啦訓底又話比人打恰阿伯
死左都要話人謀殺佢
一定要同佢地保持距離

SING HALLELUJAH TO THE LORD

上一屆民建聯個肥佬 輸幾百票 之後近呢一兩年就轉左做呢個柒頭做地區了
咁後生大把前途 做咩要入民建聯......仲衰過做倫敦金

平時都拍架啦

天祐冇朗屏咁熱鬧 天祐好靜

仲要唔要人

驚閪，上次見到另一邊將軍澳俾藍絲廢老踩到上心口，兄弟又未出到，心急到仆街
今次輪都輪到我地大西北做返場好戲！

老馮都要

Detail please

好多人啦
天水圍有無站

冇錯 屯元天仲有好多黑社會幫拖買票

都ok
廢老係嘈幾句
學生人數足夠

有無詳細開個post方便吹雞？既然朗屏都已經夠人的話

上次遊行天水圍全站9成黑衫架！

喺正隔離打對台 好波

有冇人想屌現場果隻狗 有隻叫瀨曉峰

屯元天巴打出哂嚟

同問

天慈有議員聲稱可以幫人填表 得架咩

唔得

佢邊有前途
讀書一事無成
老豆本來開餐廳佢就可以做太子
點解老豆生意唔掂要執笠
搞到老豆臨老都要出嚟選議員

遍地開花了

佔左橋

唔得架原來?
以前都係義工幫我填

天水圍有建制狗
大家想擺站嘅要小心安全
好多大陸人

我喺街站填完俾義工

屯門邊度要幫拖

好好笑, 平時姓林果個垃圾朝早會出下黎on99企係度派下廢紙, 自從612之後就龜縮
係佢啲大佬出聲譴責先敢浦番頭

黎啦 支持下

天恆陸頌雄死建制

其實鄺神個街站今日係工業村果邊
咁近都攪夠d學生

了咗隻龜
暫時ok
鄺俊宇有叫人冷靜

擺既講聲
我天水圍撚即刻黎撐場

鄺仔去左幫手 有live

卓韻芝: I’m fighting with you (好文)

唔係新界人 幫手推

元朗撚

點呀而家天水圍？

好多人
隔離班廢老靜哂

元朗gogogo

班克警同魔鬼有咩分別？

天水圍咩情況

香討呀，P牌仔

食埋幾啖飯就出黎

廢老再叫 一齊叫佢地雞蟲

班老野 過多十幾廿年根本就係我地呢代既世界 關佢地咩事

對家好撚多站

朗屏好似係鄺俊宇主場

幾個屋邨有街站撐警

好似重劃左選區
未必贏硬

冇人選新區，新民黨落哂呢啲區

放心，我地大西北大撚把人

仲有babykingdom

嚟緊天祐

元朗人

鄺仔到底有幾多件白tee 長褲同布袋

呢個呀婆係咁影我地呢邊

有冇邊個站要人

大西北既兄弟！出黎幫鄺神呀喂！

屌！原來佢老豆係莊健成

more dog coming

香港人真係好有愛
個種各相幫助
好撚感動
以前會以為香港人好無情
見到人跌野都唔太多會主動幫手
對唔住 我錯了 我愛香港 我愛你地

洗唔洗幫拖
食完飯即黎

佢屋企門口黎

好似有巴絲係天富 但唔知可以做咩

搭緊西鐵黎

民主黨林庭衛喺度選，佢而家係鄺仔嘅社區主任

見到

見到樓下民賤聯擺攤簽名屌 再搭幾個呀叔

個四眼龜？佢建制嚟，唔好信佢

天慈 天祐係民建聯

搭多個站去支持

民健聯個站無人

九龍區

保護自己 發過夢果D係屋企休息

邊到

同佢啲逗號咁上下數啦

對唔住, 漏左

BTW, 轉頭去7仔買甩P卡

得，而家過尼
天水圍洗唔洗開新post？方便天城嘅街坊睇到

多謝香港人，唔好俾尋日班勇者有事

我見鄺仔有個社區幹事 唔知會唔會過嗰邊選呢 個四眼哥哥黎的

對唔住手殘表撳錯負皮..

我覺得...廣東道最好

民賤聯恥辱play
返屋企食蕉啦

好呀 因為果邊冇人lead 又冇自己站 都唔知可以做咩

民建聯嗰兩個阿嬸仲話自己比人蝦，明明係今朝班廢老圍學生先咁多人出黎

係天水圍黎緊

鄺仔live

係呀係佢
佢上屆有挑過民建聯機嫁，不過唔夠票冇計。。。。

其實條橋唔係好闊 依加絕對夠人
岩岩都有去到
依加人愈黎愈多太迫行都行唔到
未去嘅可以食住飯 再黎接更

屯門西鐵站巴士站有撐警站。

#地區情報

臭閪廢老
可能我地無你地咁勇武，
不過講動員力量同速度，你地唔會夠我地黎

梁志祥 呢條正宗廢佬黎. 以前講埋咩雨傘好危險黃飛鴻用遮打奸人堅...
同亡國興一撚樣on99

佢嗰區勁散，希望佢得，上次都係爭小小

快啲出去幫拖啦

唔好再買物資

個站幾點完?想過黎

屯門係咪有事

鄺仔表示就嚟可以開士多

現場已經爆多

保護學生

天富係咪要人？

鄺仔話有充裕物資

仲有無野玩？陣間出

痴線 尋日發夢清場嗰時鄺仔先喺無gear嘅情況之下食咗幾粒彈
今日又周圍出動

岩路過
有個唔多正常既呀伯9叫左兩句
之後俾隻驚拉開左叫佢走

西鐵兩個站去朗屏
十分鐘唔洗就到啦

LIVE係咪完左了

梁國雄議員

天富對家個站好似收左工

kwong jai > Kante

咁藍絲點都有架啦
理得佢

行吓街先

西鐵巡遊啦，反正都出咗嚟

今次要出盡力幫下鄺仔啦

大西北!!!!!!ASSEMBLED!!!!!!!

大佬呀 你嚇死人咩
標題寫好啲啦

呢班仆街賤種死廢老

今次屆多咗好多新樓，咁多中產，大機會好多！

邊度要人？

由佢影怕咩丫 我地唔通唔可以表達意見咩

天水圍仲有幾個親蝗檔

民賤聯收皮了

試下打人呀
郁佢老母呀！

霞姨派飯啦
民建聯敗走

身邊有發過夢入立法嘅中學生的話
記得提佢地咪撚聽d on9講話要去自首

傻仔
喺鄺仔票倉搞事

邊度要人，即到

賤種就係賤種

大西北！加油！

天水圍邊到要人

廢老無錢點會出 叫佢地拎去老人院簽啦

岩岩落天橋有多4隻上緊！

聽講天富

佢我屋企人行過話幫我家人填

出天富定朗屏好

天富

邊邊近你多啲

天富撚小心安全

大西北！

有冇人要A4 紙 marker 寫野？

兩面差唔多

天富個站好似完左

天祐得我 我都過天富

頭先見到白衫汪汪行過去拍民賤聯9up無人理嗰條友

朗屏而加洋情況 洗唔洗幫手？

天富
朗屏好疊馬

成個朗屏都係民主黨睇 一半黃偉賢 一半鄺仔
收撚皮啦垃圾藍絲建制

留名

real?

天富對家個站完左

拉大隊掃檔

佢真係無限精力，仲要咁快就到，無得頂

集合左先？

大西北都敢黎搞
獲獲遊行都一車車黑衫滿車出
依家車錢都慳返

開花

冇話一定要喺金鐘搞

住公屋食綜援攬住件支那雞

定過天慈？

遍地開花！

鄺仔+市民 vs 梁志祥d手下+廢中廢老

[戰術分析]請大家行動升級，用靈魂化作武器

真？啱啱去左天慈天祐仲有街站但無人圍

真係

廢中廢老走哂啦

天祐仲叫緊人簽名 我企左喺度

得我

有無相？
完左未？

慳返2舊水車錢仲好呀！
大西北係窮但夠膽

巴打用緊sony ericson ?

次次都只有金鐘搞?
遍地開花

好波！

大家有身邊朋友住附近記得叫佢投比林庭衛，民主黨後生果班好過老果班好多

保護義士學生

依家搭緊車嚟 好快！

而家到地區工作嘅回合

嚟緊嚟緊

鄺仔門口都敢搞事

朗屏好波

天慈要人？

本身去咗轉 食完飯做啲嘢再嚟過

洗唔洗人 係既依家過黎

唔見曬

完左？

終於都到我地大西北威返次！
大西北！大西北！

而家夢遊嚟5分鐘後夢遊到

民建聯敗走 遲黎又遲過人黎 早又早過人走

但多黑社會

天水圍仲有冇邊度要人?

馬鞍山幾時有啊

以前聽過傳道人話，傳道嘅對象係未信嘅人，情況就好似你想釣多啲魚，就梗係去個海度釣架啦，唔會喺自己個魚缸度釣架嘛，如果淨係對自己友講道咁同喺自己魚缸撈魚係冇分別
我雖然冇信仰，但覺得講得好有道理

廢物 走嚟朗屏挑鳩鄺仔機

民賤聯已返緊屋企食飯

Coming

大西北！啪啪啪！！大西北！啪啪啪！！

留左言支持繼續追究濫權警察

吹水唔做野

push
近天水圍既巴打去左天祐先

好有心

大消話：

元朗既手足們好波

去埋上水啦

我去左天慈睇下咩環境先

民建聯收左檔

有得諗

完左未

完

上次係將軍澳真係睇到眼火爆
心諗：你試下係大西北搞鳩我地呀！

coming

終於識玩 遍地開花

天水圍撚入一入黎

圍城嘅過黎呢邊傾啦

未

元朗完左 依家嚟

係咪屋邨範圍黎? 係既話call房署話佢阻街

嚟緊仲有屯門公園啊 我住香港仔都會去

天佑咩環境？
我準備過嚟

黃簡迪

落區要用老人家做論點 爆晒民賤聯賣老人家福利嘅料 街坊實撑

出面

屌，對面見愈黎愈多人都自動收皮啦

個班狗係黎替更姐 無事 好和平

支持文宣!!!

唔該講下乜事
就咁一張相

天水圍人去天祐？

巴打慳返體力
遲下野餐
大西北絕對可以放心
我地大撚把人

讓18區變成連儂牆

頭先見到班警察好似勸班民賤聯收檔

朗屏有反送中街站 建制狗後尾又擺

新界西班警犬好似唔洗出港島
睇落好似廢事做野

資訊好混亂wo

又有人話完左
完左我食飯先喇 唔過黎

朗屏係賣左大半既屋邨 仲係白鴿黨主場
新移民 老綜都比想像中會少

召集土瓜灣區巴打 做文宣工作
反攻奶共重陣·九龍東！

我都唔見呀。。。

成班吹緊水 得一個女人叫支持下
冇咩人理佢

天慈得民建聯 去朗屏好d

未完 only鄺神返左屋企食飯

班民賤聯唔擺係隔離咪唔洗搞到咁囉

有巴打係現場
去左先

完全冇人理佢地

鄺仔記住食飽啲

老豆建制MA

朗屏係佢地頭嚟㗎，佢本身係北屏區議員

比人叫佢返去食飯

係咪天耀落車行到過去

天慈站好似近少少

點解咁老都選到?

天慈得4件廢老
望左陣都無人理佢可能因為落雨

你坐左喺度?

依家過去支援

現場有位叫林偉明嘅建制社區幹事係到擺攤 自言自語 話學生暴力 得幾丁廢老圍埋去取暖
反之相隔2米距離嘅鄺神同年輕人們就團結同有氣氛得多

補返林偉明on9仔張圖 呢條友自稱要挑鄺神機 係朗屏插旗搶佢選票

黃偉賢同鄺俊宇地區工作做得好好, 鄺俊宇做左超級區議員之後無拋低朗屏唔理, keep住每個月整一份月報講地區工作, 超有心

係

天祐好似收檔 聽到過曬慈

我地有冇站 係果到

朗屏2個議席起碼12年係民主黨

鄺仔真係變咗全香港人嘅社工咁

我地冇。 我都係收工啱啱過嚟

笑撚死人

天祐現場

做乜要喺鄺仔地頭影相

係天水圍西鐵站 , 邊到要人

佢住元朗 心諗今次終於近啲

人唔笑狗都吠

開始收皮

朗屏天橋好多廢中廢老影人大頭

後面個公仔佬先搶鏡

朗屏有人幫手叫人開路俾街坊人
好有秩序

又會咁啱踢去電筒照住個個位

然後比人呃埋間屋

依家邊到要人

仲要唔要人？

現場其實未完 學生打算留到九點

70% of Earth is covered with water and the rest is covered by Kwong Jai

睇live見到有個姨姨街坊look拉左一買餸車既野飲比佢地 唔知點解好感動

左手邊，前天盛區議員，民建聯

有冇手足九點完左後一齊轉場

淨係有個廢中填表

李生

我地會唔會有資源擺到檔？
啲人發現到我地 頭先都開始影我地相

可唔可以叫朗屏完左過黎

鄺神係果區選
建制點棒都冇用

絲打？我唔著黑衫但我唔係鬼

會唔會有少少文宣一齊舉

弱智者先會挑鄺神主場機

要問問朗屏之友？

你頭先爭啲影到我 嚇親

老人家多姐
唔一定係廢老黎既
果陣做社區訪問見過一戶仇共仇到仆街

現場開到9點
物資充裕

我周圍走無咁怪嘛
檔野未拆

小心

幾時巡迴嚟荃灣

天西B出口條天橋有民賤聯街站。

完左直上

下次有既話早d提我

新元中天橋?

天祐收緊檔

要人幫手清物資 食西餅

天西B出口條天橋有民賤聯街站。2037

點解咁突然搞

圖

有冇手足完左依邊一齊轉場呀..？

係物資過剩

9點鐘就散 現場好夠人

快啲喺天水圍開花啦
唔撚想次次都無車返屋企

點解有人寫小心民陣 不割席呀

想問散未？岩岩落左車唔知去天慈定點

有消息朗屏8號哥邊又一個民建聯站
有冇人一齊完左行過去

冇廢老 唔好玩嘅

已經係朗屏

天慈散 收緊檔

真係太多 野飲多到要周圍派

麻煩哂呀清

朗8都有民健聯街站

俾民賤聯個女人馬乜野點咗相

真係 上水有好多都仲深藍 真係重災區

屯門都有好多建制派係度叫

天水圍有無野要幫手

係估唔到荃灣係藍撚到入晒肉

邊到？要唔要人？

好似話天西有 天祐散緊

似乎基本 散曬。 可以 去朗屏令紙仔先，搵個天水圍出口舉都好。

天西b行埋落去都唔見有

學生好野！

所以鄺仔選到係有原因
選地方議會唔係靠全港知名度
係靠幾條邨班街坊識唔識你老鼠

區議會係立法會踏腳石, 你做到區議員就有資源做更多嘢
更重要嘅係, 對手無左一大筆資源, 呢一來一回係差好撚完
用錢銀計, 一席, 一屆就係幾千萬嘅分別
除非你好似周永勤咁慘, 次撚次都畀保皇打壓, 否則做耐左區議員自然會入到立法會
之但係咁, 周永勤衰極都係萬年區議員, 次次當選, 有班死忠街坊, 佢出黎叫人投, 係真係有人聽佢支笛(唔係保皇唔撚洗出橫手選前夾走佢, 佢唔棄選, 何君堯當選條毛), 呢啲就係地區工作成果

地區工作實際上係買票, 用平時啲蛇齋餅糉, 噓寒問暖買佢地張票
所以有志踢走保皇區議員嘅巴打絲打, 麻煩跟住民建聯條SOP, 蛇齋餅糉, 噓寒問暖, 搞下聯誼, 做下啲幫到街坊嘅瑣碎嘢(成功爭取柒還柒, 係街坊眼中, 有兩個覺得你做到嘢就係兩票, 呢啲叫積小勝為大勝)
呢啲先係深耕細作, 要真正踢走保皇區議員係要咁做

去朗屏 拎 paper 仔。 搵幾個一齊係天水圍做宣傳。

馬淑燕

天西屏欣散左未？
放工經過屌左佢地幾句

上水我可以黎幫手!

會唔會轉朗8？

搵個地方集集人一齊過去..？

條撚樣好撚狗公 講完

同埋係民主黨d腳起到作用

老麥前？

有冇人一齊去朗屏8號呀？

正 派埋傳單等佢地拎返大陸

朗屏岩岩完

屏山坐緊輕鐵黎

朗屏站有冇手足一齊轉場

原來兩邊嘅人都喺到
唔怪得我行過個陣睇到一頭霧水
朗屏鄺仔發跡地 班廢老真係唔知掟

路過 唔肯定係咪

想過黎 但過黎有咩做？

10分鐘後過去望下

天耀民賤聯街站嘈交。
戰友：需要大聲公、議員、人。

#地區情況

隔住mon都聞到佢地朕老人除

有個紅衫啊叔對住克警狂講英文
克警：......

天橋下面有差佬

天水圍邊到要人，講！阿叔即到！

天耀

的士站！得，趕緊嚟！

朗屏洗唔洗人

天耀咩環境

朗屏起鬨緊 圍緊狗

元朗 算後生多了

朗屏又開始嘈。

#地區情況
612 reminder
有無現場手足

有隻狗叫瀨曉峰 孖潤腸果個

朗屏完la
各位轉場

去邊

你估白鴿樁腳話有就有咩
樁腳唔係無中生有, 而係靠蛇齋餅糉, 噓寒問暖插返黎
係我地立場, 本身明事理, 會投你嗰班係唔洗做賄賂
需要嘅只要催票, 諗方法叫班仆街死出黎投票(屌你老味, 30歲以下投票率低到戇鳩)
但有班對大環境嘅人, 係要靠情感牌去拉佢地埋黎投你, 佢投你可能純粹因為你幫過佢幾次, 即係識唔識你老鼠
識唔識你老鼠, 就係睇你係嗰區有無成日蒲頭, 搞下活動聯誼, 派下嘢, 幫下街坊解難解紛, 唔洗複雜, 教下佢地填生果金表, 定幫佢地反映唔夠垃圾桶都得係解難解紛
呢啲濕碎嘢做耐左, 當有班街坊有事就黎搵你, 睇下點撚樣搞嘅時候
恭喜你, 你拎到一張鐵票, 可能仲係拎晒佢全家張票
一個唔該, 拎埋佢鄰居啲票(師奶團啲一個傳一個係好屈機)
鄺仔同周永勤都係咁刮啲鐵票返黎

鄺仔做得最好係唔忘本, 入左立法會都繼續keep到follow自己區嘅嘢
呢啲嘢速成唔黎, 一開波同白做差唔多, 搞左一兩年都選唔到係會有挫敗感, 但想成功一定要做
我希望本土派嘅有志之士, 可以做多啲呢啲嘢, 有心有力又唔會出黎選嘅巴絲, 都不妨間中做下義工, 派民定本土都無關係

[url]立法會警犬放催淚彈個段係假 講多次!!! 假!!!

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Go go Hong Kong power

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門-> ).pdf

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

天耀廣場

雖然咁講好狗公
但藍絲廢老男女自己人都打
保護好身邊每一個嘅戰友
不受傷不留血不被捕
以下提供廢老攻擊招式：
投擲水樽
辱罵
從後young你
打頭
叿口水

九半元朗收工，等埋！

收到

重係到 冇事 唔洗要人
最主要係岩岩有幾個撐警人士黎左講兩句
已經離開

轉左場？

重申 朗屏站唔洗人 唔洗人

轉邊？

天耀廣場 得閒就黎幫手啦

完左 去天水圍啦

朗屏散水

依加係朗屏黎

天耀現場咩環境

o拿無錯喇, 即係咁, 我當你乜都唔識, 路過去投票
你望住張票, 正路都係投你有印象嗰個啦, 唔識你老鼠投春咩屌

發夢去緊天耀

天耀的士站要人

快D去天耀!!!

無錯 天水圍站落車 行過去。

好多謝大家

就係嗰條撚樣

朗屏站有冇人一齊過天耀？

等緊車

西鐵？

莊展銘呢條垃圾

屌 我都知佢邊個

大西北手足加油

遍地開花!

Same

屌...黎左我地頭唔通知我

依家會過天耀 有冇手足一齊

遲啲開個post講關於元朗區選
大家一齊傾下

佢個選區黎架佢唔到?

天耀咩環境？係附近 要去邊個位幫拖？

天耀咩事
依家去緊

嗰條濕鳩莊展銘講？

求天耀位置 過緊去

係踩到其他人選區嘅，
但都係元朗區議員就無得嘈

散緊

靠你地啦大西北嘅朋友

的士站， 和平 要人。

加油
發覺戰士們都好高大

天耀散緊

依家先睇到
聽日仲有就黎幫拖

天耀散左 rr需要再黎

我唔係本區居民 我唔識條廢柴

d死廢老見人拎起部相機就驚人影佢

本身行緊嚟

有差佬跟住

附近冇啦嘛？

嚇死人咩

可惜太遠，唔係會去寫幾句

5分鍾到

散左了

佢地自己咪又係咁樣影人

天耀村散左, 但班狗仲跟住

仲有無其他地方去？

但好似天耀都收工 有冇現場手足係哥邊

無申請場地，唔俾企
警察好心俾我地企到九點半
不過有個白色衫話會錄影
跟住個個散哂話多謝阿sir

鄺仔本身好多師奶fans.....12年嗰陣 佢幫何俊仁抬轎 好多師奶投佢
所以 當區又唔擔心會唱衰到佢 佢都做左3屆區議員

有兩個師奶臨尾先黎搵交嘈唔知做乜鳩

依家係朗屏天橋附近 有冇野要幫手？

好 大家要安全散去

已經散左

柒到唔敢睇

朗屏人同警都散左
天耀都散緊 不過警未走

天耀即時, 班狗冇跟. 散哂

咁我又唔係話擔心啲咩

因為鄺仔第一年出選個陣，我同班中學同學去助選，所以我今日先一直話係朗屏根本唔怕對家攪事，亦重伸左好多次，現場坐係邊位既“廢老”其實係佢支持者黎

天耀散哂 留底十幾隻狗

而家去邊好

站著如嘍囉

天耀商場門口好多狗

仲有冇地方要支援

街站開頭講開到10點
但係敗走
大家唔好再去啦
真係勁多狗

開喺天水圍同開喺朗屏真係好大分別。。。

唔好俾狗咬

今日72 應該定性為朗屏保衛戰

條友一直係到重申 自己得一個 唔夠人大聲 請大家支持佢 話鄺仔佢地人多可以車輪戰咁換人講野

但明明鄺仔只係自己一直重複 右邊係學生三點開始既自發運動 左邊有人。。。所以黎保護學生 一直到佢走個刻都係

天耀對門就係差館，太大風險。

警署係對面

麻煩打夠200萬+3人🙏🏻🙏🏻🙏🏻

天耀又落多一架車 越黎越多狗

但係散左水啦
重有咁多狗？

有狗就散 be water

好多狗
有狗上左橋 有d係路口冇走

係 唔知做乜

天耀好多狗

班賤種係咪以為我哋會再去

Proud of you guys!!

我諗起game of thrones 嘅北國臨冬城
守住大西北邊境呀

每個燈口都有四五個以上
大家返歸個陣沿路小心
建議今晚真係散水先

send email 問佢呢位民建聯黨員通街影居民相有咩用途，點解要呢個場合影人
當紀錄地區居民資料，要report 寫返用咗喺邊
串咀回應嘅就forward email 去區議會，同區所有其他黨派議員，民建聯所有區議員，立法會議員
要佢個黨解釋點解黨員要喺街拍攝地區居民，懷疑佢別有用心，擔心女性居民安全

有漏請其他巴打補充

D狗留係到做乜

翻屋企唔好落單啲牌處理咗先，同朋友嘻嘻哈哈咁走唔洗咁緊張，由得班狗巡邏囉

天耀有巴打俾阿叔屌 依家d狗黎哂

有冇議員去天耀

依家班狗全部抄身份證

天耀散咗啦

天耀邊忽散
仲有好多人 狗都係

想問有冇大西北行動tg group

大批差佬喺興民邨民富樓Check學生

未散曬咩
頭先大隊走曬啦
我返埋歸沖涼食野喎

我都係
明明見到無哂人
得番狗我先走

散啦
最緊要隨時再戰

對家走大隊即散

利申 發夢

好感動

有冇大西北telegram 掃藍 group....驚miss 咗冇幫到手

睇下班廢老 仲敢唔敢行天橋
落去淋雨被雷劈啦仆街

即係好多人來自朗屏？代表什麼？

[極重要]救義士

朗屏真係元朗清泉

發夢見到天水圍都有唔少巴打絲打
都幾靚女架

屏欣都有新社聯林慧明(屏欣谷叫佢日月姐) 出黎開壇
條八婆日日揾班老坑演員塞住條路成班谷友已經睇佢唔順眼

佢今日開壇， 我行過大大聲叫「學生不是暴徒， 政府先係！」
講完就去天耀買6 件雞

買完翻黎就見到日月姐收壇走咗
呢條八婆日日當正自己當選咗咁
遲下見一鑊屌一鑊就啱

呢樣真 我都覺得要

2320 新元中開始有人掛

全香港有幾多條行人天橋其實？